咩野叫做還克服了時光旅行的障礙？

YouTube updated 左有時光機？ 睇唔明呀

佢次次更新都有呢啲

由炒 Peter 單野之後好多公司都咁玩

美式幽默